圖書館自修室真係on9

屌你老母 係入面溫書 飲罐咖啡都比人叫出去飲
做功課做得耐好攰 扒係枱面休息一陣好撚正常姐 又比人敲枱叫起身 食撚屎啦
公共地方有規矩係正常
唔比食野 唔比霸位 呢啲規矩我覺得完全冇問題
屌 飲野休息呢啲都要去到咁 會唔會on9左小小 真係冇野好講
我係又要屌又要去架啦 鬼叫係屋企做productivity係零咩

咁你係咪飲左野先？係就出去啦

比你老母臭閪 讀多幾年書先啦

仲以為樓主去咗咖啡室

屌 我飲一罐ucc 咖啡姐
唔係拎住Starbucks 入去
香港邊度有cafe可以坐得耐可以溫下書
全部都係比垃圾港女影相打卡
去Starbucks 溫書 又比連登仔批鬥話霸撚住晒啲位
屌 咁我返屋企飲囉

你要入去就守返個規矩
一係就唔撚好入囉

俾你飲係人情，唔俾你係道理

你去啲入小小嘅位咪得囉

去星巴巴坐拉
滿足曬你所有要求

出去飲完再入返黎有好撚難？
你霍金黎架

on9既係你 唔係自修室